足球歷史上有邊波既球迷真係試過輸到舉白旗？

歷史上有冇？

Qpr?
主動想輸波俾鏝城贏冠軍？

中場開波斬去對面果場？

我記得有場英超唔知曼定利
半場輸到球迷走哂咁制

皇馬
輸比巴塞輸到全場fing 白毛巾
果陣好震撼

細哨撚皇撚到主場幫佢拍手掌都幾震撼

上場班皇迷未踢都知輸會唔會仲震撼

上季定前季恩尼斯達 換出果時 皇馬球迷拍哂手

仲有就係早幾年 利主場 對下遊既維拉
下半場好輸輸到3蛋
D球迷70分鐘已經走左好多

呢隊波既球迷真係柒到喊

Hawks係1958年真係贏到癲左

鍠迷fing白毛巾好似係表示不滿，唔係投降

巴西 德國1-7

送世界盃個阿叔

投降啦！！！

本身係白色旗嘅球隊

Lets Go...

1213巴塞比拜仁7up

小白係因為世界盃決賽入球功臣姐 隊隊西班牙球隊既球迷都會咁做

巴西阿伯喊住咁攬個假大力神盃

中國對西班牙